連仔請Del bam圖

連仔請Del Ac

樓主初犯+一時沉唔住氣
希望連仔原諒佢唔好bam佢ac
del咗佢張露點圖
具阻嚇性啲淨係唔俾佢開po就得
但希望連仔真係唔好咁樣就bam咗位高質手足會員
唔該連仔

我認為當時人因為該post嘅貼文者而受到不必要嘅二次傷害

希望受害人報警，以及連尼住可以就色情照片提供適當嘅司法協助

連登唔可以再少個手足

眼帶仔人緣好好

連仔請俾次機會佢, 此舉可以突顯人情味,令連登形象改善